假新聞警告現正生效

先自屌我係p牌仔正on9 連post都推唔到

最近呢排多左好多fake news

最經典係呢單：最終確認有裸搜 但係係女警搜
女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

我唔介意大家非常時期用非常手段
但呢類型fake news唔可取
因為以下幾點：

一、白色恐怖
唔洗點解釋
最近出埋輪姦，我唔知係真定假，但令到人恐懼係極權最鐘意用嘅手法

二、狼來了
下次有真 啲人都唔信
藍絲屈你係假嘅說服力又大左

三、到真係發生嘅時候，你嘅憤怒值會低左
因為你嘅憤怒用左係fake news 上面
到真正發生嘅時候，或者check到係真嘅時候
你就會無原先咁嬲
你自己問心 有推fake news post嘅你 見到係女警裸搜而唔係男警
你有無鬆左一口氣嘅感覺？
因為對家特登用fake news控制你地呀
唔好再話fc 係on9 ，狗咩都做得出啦
因為咁樣你反而幫左對家提升底線

如果有啲事係真，而你暫時未提供到證據
咁唔該你忍一忍 搵到合適方法證明再講
或者用客觀啲嘅用詞 唔好咁煽情
唔好幫手製造恐慌

同埋好多fake news不單止寫到好煽情，仲成日叫人「手動轉」
係真嘅點解要手動轉呀，手動轉有咩好處？
好在你搵唔返個源頭呀！
我唔排除有啲野需要匿名發放，但我唔認為乜柒手動轉係好方法

唔好再幫對家啦！

終於有人講

幫手叫人推下
P牌推唔到

我都推唔到

認同～
推推推

Thanks

Fwd比朋友

push

日日大把核彈
用流料咩心態

真心認同 希望個post推到上去

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推
fake news係會消耗情緒，到真係出事既時候就會無晒感覺

有用資訊！今日下晝仲成班人話要暗黑文宣，三思呀手足

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

P牌推唔郁

巴打心水清

推
我之前都中左計 炒左車
真係要真‧fc先好出post
唔好人傳你又傳

推
有道理

有道理

呢個要推

第三點真係好危險 幫推

Say no to fake news
根本唔需要
日日大把真材實料
係對家冇料先需要整fake news

推
係唔係fake都長期keep住好憤怒

Push

終於有人講，最近勁撚多fake news未fc既po

咩80歲阿婆要斬人，咩輪姦，加一句已fc就當真

好明顯有心散播白色恐怖

推啊

推
睇多啲傳媒報導好過
大部分報得出嚟嘅嘢都係有證實過
我哋依家每日接收大量訊息
有製造白色恐怖嘅同時會影響大家情緒
隨意大家睇少啲
FB啲乜乜channel
好好判斷連登帶風向嘅post

pish

612 721 811

我同人講未fc就唔好亂咁傳
佢哋都會話寧可信其有
狗有咩做唔出
希望係假但大家都要小心
云云

有時見到啲新聞咁假都有成千幾人推
真係心諗做乜鳩
理性呢？

十連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我都想推呀
又話唔割，兩野就0係度捉鬼，吊

真係未經證實唔好share

之前傳新屋嶺有強姦，好多人話要fc，有感而發

我個post基本上回應哂佢講嘅野
你睇完都唔明嘅話我唔知有咩好講
同你地班嬲到上左腦嘅人講野好攰
講十萬次都淨係識同我講黑警乜都做得出
你估我唔知啲狗無良性架咩
個問題係對家用fake news操縱緊你嘅情緒

可唔可以幫手再推多下？

大家都心急...但人地就係利用你急嘅心態

可唔可以幫手再推多下？

我都係
但唔係個個都咁有耐性
唔想再比對家用啲賤招搞死

一定係有心人裝無心人
輪姦我唔排除係真
但我唔信啲手足會咁樣放料
果篇野十足藍絲文體咁
如果係真事 我都仍然覺得係對家有心提早爆出黎 想消耗人嘅怒氣
等當事人出黎指證果刻嘅效果弱好多

佢地太嬲
嬲到根本唔聽人講野
我覆過幾個post啲人都淨係識答我同一句
話狗乜都做得出
你p牌係三毛
覆到嬲

唔該哂幫推
P牌自己推唔到好撚慘

即係類似我個post講男警裸搜vs女警裸搜

10

推！！

唉 幫你推

fake news係用來伏對面，唔係打自己人
用臥底ac係啲藍絲grp放伏先有意思
係自己陣營內放fake news根本係害緊手足

真

fc就係鬼

d fake news係用嚟攻擊對家
所以邊個唔信邊個就係鬼

你阻止傷害警察嘅新聞散播，話果啲新聞係假，所以你係鬼

我唔知你係咪曲線
不過你可以繼續幫我推post

fake news問題我上個月一路講講到口臭喇，咪比連登仔話係鬼話係五毛囉

最近連登多咗好多人post假新聞撚狗

咁多謝你幫我推post

唔該哂

唔該

咁我覺得放假新聞嘅人有幾種
一、有心人（黑警/三毛）
二、太緊張 未fc就放左

咁2果類嘅人唔係有心
呢個post就係想大家提高警覺

實用！推！

同意

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

話係假料 仲俾人屌番轉頭
成班上哂腦

其實信男警搜身都on9 la 打句fc就信
一係中共啲人 唔係就弱智 開既fake news

玩假新聞會玩死自己

咁你又唔好話係假
未fc姐
狗真係乜都做得出
問題係粒核彈要出 就要拎出得即刻爆開
黑警凌虐被捕長者果單先係核彈嘅真正用法
野野都拎粒懷疑核彈出黎 結果爆唔開係冇用

咁你又唔好一黎就話係假
未fc姐
我其實認同狗真係乜都做得出
問題係粒核彈要出 就要拎出黎即刻爆開
黑警凌虐被捕長者果單先係核彈嘅真正用法
野野都拎粒懷疑核彈出黎 結果爆唔開係冇用

fake news對自己人傷害好大

我諗仲有一啲覺得呢啲fake news有文宣價值於是share
但係又冇考慮到有冇真係spread到出去，結果變咗係圍內傳

呢啲我覺得係比人屌捉鬼果類文宣
早幾日都有 話汽油彈係警察自己放 果類片
呢啲傳比藍絲有無用我唔知

但我主要想講返白色恐怖類
呢啲係傳比藍絲都係100%扣自己血

呢啲我唔係好介意
佢地靠自製fake news抹黑

個主要問題係第三點：消耗怒氣

老母話開槍警前面跪低果個人之前掉磚，我比佢睇1個長褲的個短褲，佢睇完即刻無聲出，慢慢由淺藍變中立

未fc嘅人放消息其實係咪純粹想人擔心埋一份？
你喺邊度收返嚟嘅消息唔該沿住嗰條線check咗先
無人識你阿媽兄弟同朋友

啲藍絲睇完只會拍手叫好

要推，fake news真係會搞到大家心神都攰埋。

非常認同

Agree 唔好推冇source既野

你就好
我老豆老母食左屎咁

太緊張
無人想
所以我想呢篇野多啲人睇到
諗清楚先forward

係呀，親者痛仇者快...

岩呀...呢套真係好好睇

Help you

保持頭腦清醒

我地呢邊大把核彈，洗咩老屈人啫

幫推一下，仲有啲人話咩黑暗文宣

推呀

Thank you

現代其實好難玩暗黑文宣
返番去冇上網嘅年代就得嘅

幫手推

冇！
一樣嬲到仆街

Welcome
See you tonight at Chater Garden

我都一樣好嬲
但唔係個個都咁堅定
對家唔會放過任何整死我地嘅機會

仲有831

901 fly with you 2.0

九月主題係機場

王騎 好多舊文當新聞推，你老未仲要無註明，正一仆街，完全唔知乜野居心

去機場訓好過租屋

「我一直在想，我們是不是需要用謊言去打擊那些說謊的敵人，難道事實還不夠有力嗎？那麼如果我們真正使用了謊言去打擊說謊的敵人，那只不過是滿足了我們一時的洩恨，發洩的需要而已。而這個事情是個很危險的事情，因為也許你的謊言會先被揭穿，那麼之後的話，你再也沒有力量去打擊你的敵人了。」
ok我認我老套

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

The Terminal 香港版

推！ 8.28 #metoo

淋病認左，狗官冇要求對方除內衣褲，人地都曲線解釋，即係叫人除哂d衫，唔提點樣搜身即係唔否認，fake news?

推
唔好因爲一時氣憤而被fake news影響

嘩巴打你有冇睇我寫乜

紅字埋你都睇唔到
係咪痴線

ppush

btw

沙中線個報告出左架啦喎

政府同狗鐵講左幾多大話？
冇人交代嘅？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

梗係睇到，咁樣係曲線支持樓主，同時提示自己個腦要時刻醒覺，有d fake news 飛到離地係對家用黎嚇鬼

女警裸搜係當事人證明
狗一定唔會認
我信手足大事大非唔會講大話

幫推
早幾日單警犬丟汽油彈又係咁, 大把人睇到係fake news都照推照推
幫手做FC又俾人話幫狗洗白
而家個運動唔係同溫層玩玩下, 俾人FC到我地造假仲邊有人信我地講嘢
唔該唔好搵核彈炸自己

汽油彈Fake到我老豆係咁sd比人
求下唔好再玩呢啲
想keep民意民憤唔需要呢啲
明明大把核彈係手

咪撚再造假新聞

大家見到有假新聞 唔該右邊舉報！！！

Fake news 亦有可能係對家放
旨在降低抗爭士氣/引示威者做更武力反抗黎爭取民意返盤

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

大機會係
所以要提高警覺

有道理
原本已勁係核彈
有人刻意吹大佢
等曝光後就炒晒車
最終搞到大事化小, 小事化無, 成功拆咗個核彈

fake news 的確係唔需要
就好以曱甴黑警講甘多大話只會令自己誠信破產.

學下藍絲啦，人地乜鳩都日日信

岩呀
所以要小心

你睇完都唔明嘅
幫你唔到
多謝推post

成日推呢啲即係幫人拆彈
比你睇返上面巴打講咩

//
原本已經係核彈
有人刻意吹大佢
等曝光後就炒晒車
最終搞到大事化小, 小事化無, 成功拆咗個核彈
//

拆彈係對家責任, 唔係我地責任

我地應該每單野都小事化大, 佢地一講錯就入佢

屌你溝通唔到

而家就係話推假新聞等同提早幫佢拆彈

正想講

有心人（想污名化警察）（覺得黑警有做過）（唔在乎有冇證據）

CNN都炒埋車
真係要fc左先好傳
除非係fc唔到嘅事

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

推
出面勁多白色恐怖post

重推